想問一個成語

形容“戰爭過後，安穩太耐已經唔記得點打仗”

養尊處優？

歸馬放牛？中

留名

髀肉復生

即係做事生疏咗嘅成語
逆水行舟，不進則退
三日不彈
久疏戰陣

樂不思蜀

馬放南山? 好似係中性詞來

主要形容“和平太耐，失去警覺性”

多謝上面巴絲，雖然意思接近，但唔係我印度象中個成語

燕雀處堂？

酒池玉林
貪圖安逸
好逸惡勞
一勞永逸
苟且偷生
高枕無憂
玩物喪志
滑牙

久疏於練

問蕭生啦佢咁鐘意中文

偃甲息兵

耽於逸樂
指鹿為馬

久疏戰陣

不復當年勇？
荒腔走板？
銹色斑斑？

刀槍入庫

樂而忘憂
居安忘危